［求助］打打下機熄機開唔返

打打下Apex 突然重新開機 之後開唔返 多數係咩出問題？ 要換邊樣零件

底版燒左

n 卡？

底板燒左其實有冇樣睇 我拆左出來咩事都冇

好似可以run下佢

我都試過
以為死u啦，換過粒cpu，開唔到
咁應該死板啦，換埋塊板，都係開唔到
牛無事，ram無事，vga無事
勸你試下抆下ram重插
都係唔得就咪撚嘥時間搞

ram重插試過都係唔得，都係比人維修算

完全無電到？
（底板燈/風扇）
依情況就95％死牛/板

如果係嘅話就可以試下拆隻火牛出黎
用搵野（萬字夾）short circuit 24pin上面指定兩隻腳
睇下隻牛着唔着

詳細方法自行google

唔着就死牛了